想收二手ATH CKR90，有冇巴打割放比我

有冇巴打有可以放比我

割愛放比我

1

2

3

4

5

6
毒撚冇人理

7

8

9

10